[外國台] 信長直播 Vlan05 經典GAME 招舊玩家回流

小弟開左個youtube信長直播channel. 有打開OR有打過信長既朋友們有興趣既可以follow睇下
直播會不定時開, 通常weekend機會最大

而家信長重有班好有心既玩家, 有新作者keep住更新信長圖, 平衡度好左
希望藉此多D舊玩家可以回歸打信長, 因為呢隻game真係好經典, 好多人既童年回憶

想一齊打既可加GGC ID: 444568900
Youtube Live Link:

11.2B 之後無玩，玩番會唔會極難上手

唔會呀..我1年前先玩番...雖然而家新圖15.4A2...

總括黎講改左既野得
1. 加左幾隻新英
2. 上下軍D英可以任用
3. 有D英nerf左dd e.g. 武田, 義龍. 有D英buff左 e.g. 本願, 羽柴
4. 加左D新裝 e.g. 雙妖, 童子, 冰水書

基本上你以前有打過識尾刀會戰意識...要跟番唔難
可以一試! OR睇下打法有咩唔同先

想玩返，可以係邊down返war3同信長地圖？

支持支持! 可以試下呢條LINK

我之前都係呢到DOWN番..VLAN個網入面

唔該晒巴打
我想問下我down呢版本啱唔啱

同埋係玩開邊個版本?

如果我無左開心版， 可唔可以買暴雪果個

會唔會連唔到 vlan 同埋 會唔會版本唔同 連唔到人地信長個場？

好多新手唔知頭唔知路入錯點輝場慘過死

Dllm仲比錢共雪

開左Vlan用唔到custom key
比人屌撚到仆街

應該會呀..唔同版本...
你試下用你而家個版本..入VLAN睇下有冇場? 通常有人開場掛機...你見到場既就即係玩到

而家信長圖係15.4A2 你個2張圖都舊了..而家有新作者..耐唔耐會更新下張圖 有D咩BUG定想平衡番個GAME都可以同佢反映下

玩多幾次就知咩人打咩人啦...而家信長都係得2 300人玩..開場既場主小之又小...好易記..同埋都要睇隊友既

我上年都浸左幾個月先記得哂班人名
前果排佢開親場都五大高手一隊
知咩事唔會入佢場 入得佢場通常都係唔知咩事既新手 一入去死到40比0咁款
成日等3粒鐘都開唔到波 依家好左d 頂多都係1 2fd

通常hkt 下就12點都開始有人...最多人都係7pm個時D人放工食埋飯就開始打

都唔係次次5FD既...想進步都要間唔中打下架!

美隊你好